一次過買/沽多股問題

以美股為例
假切我好急切想即時買入或者沽出幾萬股或以上
正常係咪應該用市價盤去執行

睇下你隻股流量大唔大
Tesla個d幾秒就食晒